[I/A] 第七史詩 Epic 7 (134)

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

鎮po GIF

新post lm

lm

連登個公會仲有無位

屌，忍唔住睇咗10次啲鎮po gif

Lm

新手lm 每次見到d gif就想笑

漏咗戰狼嗰張gif

啲gif仲鬼馬過鬼馬呠呠車

留名

求暗正太RTA 使用報告

新post LM

gif真係好正

出多次pls

落去陪鬼馬呠呠車😂

頂漏咗 陣間放埋入template

gif 圖

而家地獄迷宮點玩 冇咁多入場卷 打邊隻BOSS好

而家一個月先re一次，每星期換一張入場卷應該打得哂

狗仔留名

刷1-4首抽中左呢隻 仲繼唔繼續刷暗刺好

最近想玩番，但太耐無玩好似甩曬啲嘢

我係你會開 之後1-10選隻木刺
呢隻pvp咁勁又係女 之後都未必抽得返
你miss左呢隻之後再刷1-4 擦多兩個星期你都唔知開唔開到

屌奶星咁都俾你刷14都刷到佢

亞服新手求好友
ID:大塚愛

無晒歐氣1-10刷唔到木刺
跟住普通抽中左隻大波妹 雷娜
上巴哈睇後期可以帶肥就頂住先
完左1-10個英雄池係咁樣

已ADD

其實隻5星火法都唔差，cd短又有群體破防buff

真心癲 而家刷1-4好似得1抽 仲要刷到
呢啲玩家值得拉入會打GVG 夠勤力

拉入公會歐到其他人棄曬

我休閒玩家黎

新帳無時間玩
木伯 火奶 木飛劍 新火弓
已過10-10 未完新手任
可改名 改email
$100 求脫手
tg

得罪講句莫講話100蚊，10蚊都唔知有冇人收

下 原來唔計價 咁大家當我無po過

原來唔值錢

冇暗25都唔洗放上黎

仲有暗水奶依個值$20??

頂盡$15

咩黎

光木飛 不過唔似官方

好撚正

係官方實課爆

不得了

雖然假假地feel,但我屌

新手弱弱一問，抽中左隻5星 但搵唔返
請問係咪中bugs

有無爆左位?係既就去左英雄->臨時書庫

搵唔到 我係中左限定召喚火個條女

90%機會你set左inventory搜尋條件所以搵唔到

非洲人留名

我feel到你中神器

Sorry 我知點解 係中左神器

...
我中五星
...
是神器呀⋯⋯

sg又撚狗

走咗就唔好返轉頭啦

我嘅話要石爆下體, refresh 下bartender好過

個比例仲伏過胡奇

大家係點升六星
我新手帶肥都升升到一隻六星就已經唔係好頂到

隻驚肥算好易 你練好隻帶肥先 之後向龍11進發3帶1 玩到後面係揾唔到野上6

屌個兌換率閪到

我寧願拎石刷商店博下唔好

咁我呢隊過唔過到龍11
係咪要升晒佢地到60先3帶1到

水奶上60先 唔夠坦
其餘個3隻要排下速度
另外露露卡破防唔太穩 用3星水桶吧啦

要點排速度
到3帶1我要換邊隻走
仲有卡琳未練

我個人意見 其他大佬可能唔係咁睇
3帶1 除非你打1分鐘內 如果唔係效率好低
我打龍13 4人大概1分半 3人要大概3-4分
我會揀分開刷裝還刷裝 練肥還練肥

巴打因乜事要用石爆自己下體咁傻

點解咁講 最近無game好玩

即係你見到人地出監你都唔會叫人返轉頭啦
走咗就唔好返嚟啦

ching我法國你都幾幽默

試過e7就返唔到轉頭

哭能左

8隻3星同3隻3星，唔洗用腦都知點揀啦

sg 真係戇撚鳩，第一眼望仲以為係送晒兩樣咁好

明白 一諗到咁發五星要升 就灰

明白 一諗到咁多五星要升 就灰

真係搵唔到咁佛心畫面又好嘅gacha,雖然打pvp啲rng真係閪到成肚火

e7棄唔到

想問下新手岩岩玩 活動打完個劇情拎完個活動5星仲洗唔洗繼續刷 定係推主線先 thanks

你係買ac定自己開ac玩先

自己開ac玩

想問 如果卡琳同小木刺 打龍11
揀邊個打好

乜咁睇唔開呀我就建議你買個有暗25+dizzy既ac來玩了

anyway，自己開ac玩緊，過完10-1應該會有光暗，如果你係會刷光暗抽既，就沖左主線先
如果唔刷光暗抽既，就打曬支線拿野先

你係咪想講小水刺
睇你有無破防角，我就會用卡琳，打龍破防緊要d

我依家有dizzy + 木刺 同 4星火奶 睇過評價都好似唔差 咁我沖支線先 thanks

過完10-10先岩唔係10-1講錯左

係呀手快打錯
而家係水奶 卡琳 水桶 dz 啱唔啱

同埋啲紫狼有咩用 係咪等於升少四隻銀狼咋

10-10咁遠 咁洗唔洗留石抽

10-10完左個個係光暗抽，同平時普池抽係2個唔同既pool來，平時正常係要120普抽先有一抽光暗

你呢個陣夠曬打la唔夠打就係裝備唔夠/水奶唔夠坦
紫狼係=升少隻四星金/銀狼

新手玩 有冇借可以加個好友推下圖😂
用緊dizzy木刺 木飛劍

唔該晒巴打
咁要唔要全部到60等先打得過

要加好友都要講你咩服先得嫁大佬有亞服/國服/日服

其實你照入去打就得打輸左退出返係唔扣行動力的

原來係咁 不過我仲未升齊

唔該巴打先
睇咗佢個活動 得返2日
要刷哂要超多體

靈感到

點解個個都神秘抽到光暗,我就得個一次仲要接近保底先中仲要唔係我需要嘅角色

新po lm

好靚仔

agree

抽係抽到 但我除左依隻
我平均神秘pool都要抽160抽先中
抽就會中

有兩隻火可以做肥 又多隻倉管

打暗25光女僕一流

呢隻好勁喎

我見巴哈有人練左 著反擊裝

法國小光刺+暗熊加個復活冇乜嘢人打，明明唔難打

亞服

個個都中好野

有資源會練 不過暗泰都未夠蔘升技

而家升啲有用既3星算 一黎非洲人 二黎唔夠人參

卡琳打龍11 啲裝要求係咪好高
我怕用卡琳一個唔夠力
小水刺又可以上毒

早幾日買左號
打晒支線 衝緊主線 但都成日卡關
個陣應該點砌
真新手

升木刺水奶dizzy（最頂嗰隻5星水法師）先
木刺帶肥 dizzy 減低遊戲難度

木刺指瑞維德

明白 拖多隻咩好

6星咗木刺先
之升下水奶之類角色拎黎打龍

新手啱啱玩應唔應該all in晒啲石同書籤睇下抽唔抽得中dizzy好？
進度啱啱去到第八章
而家個Pool係咁樣

隻閪驚想抽到你最預佢保底
dizzy係好好用 無論pvp定pve

雖然好蚊水 但如果可以嘅話諗辦法突爆隻索爾佢

想入公會 收唔收我？

隻game係咪無雙倍物品掉落果d買?
類似白貓咁
新手只有能力刷活動中級
刷咗成晚都係得千6粒左右
活動換果d野要2500+再千幾

得寵幫到你

咁想問下活動角 同 神器 邊個需要換先
已經唔夠時間刷哂2樣

如果隊野夠過上級錦標賽 就活動角先

琴日先玩 刷唔到合作了

去買啦

一定係角色，神器唔勁

唔該各位巴打先 今晚再農過

有自動其實好快 如果你有抽到活動神器都有加成

諗緊好唔好買合作禮包好
有4個光暗抽幾正咁但又覺得買黎攞3星...

我一場得18 淨係2500換英 都要掛139場

都係7轉姐 加上有時關入面會拎到50
有冇用神器加成

都幾高

有呀 已經25%加成
我關卡寶箱得17個拎

基本3星

加油 始終限定

暗25+帝姬？

同啲啊叔買六合彩一樣都係想買個希望姐

有無亞服公會收人？

呢度有新手ACC, 暗25+光弓
HKD200

咁貴
之前暗25+雙復活奶=$150

有無國際服公會收人？

最好

有冇暗13攻略 我打得好慢 好缺免疫裝

睇咗幾間得一兩個仲要超貴

200樓下都冇?之前個價大約係咁

除非你係歐洲人

係

有冇新手要刷肥角
有位可加

你地邊到睇acc8591全部都2000台起跳

賣ac10光暗齊限定

id？

木25 明星 木飛 火大媽(關3技)

係慢 掛到都算

8591係貴，我自己冇買ac，不過其他人好似睇淘寶

巴打想加
亞服
AABBB

Added

木25,暗25,木偶，打手關技能，明星用加速書，一般3分內一場

新手唔夠資源賣係幾抵 當嗰4抽光暗係送

想問下角色升技 應該升隻dizzy先定木刺?
木刺裝廢 唔太夠力

有冇帶肥？ 冇就木刺

ching睇化哂當光暗抽係送
其實都唔新 上次合作已經玩緊只係太非 hea玩咗
搭單一問
dizzy呢啲上debuff 嘅英 係咪唔係太必要上6星

想入會 id:三日月 cd完即申請
團長係唔係到

唔該巴打

如果為果4抽光暗買pack 唔中會好想棄
只要勤力 一個月都會有4-5抽光暗
Dizzy 打迷宮同塔好有用 早期唔夠打先升佢先
但dizzy 係好好用 遲早你都會6星佢

會長係歐壬狗哥

歐洲小狗

我申請左

批咗
btw係幾時比咗我
我都唔係成日on

團長都唔係成日on

入左 thanks

有冇巴打開始4星當肥食？

無 你唔知佢幾時會有光暗

寵技差s級傳說符文就畢業

只會食光暗加三色都滿左個啲

食左佢好似好過換石

席德卡琳呢啲食晒

暗席仲未滿

好想課 今次有4抽[img]

補圖

唔計光暗抽就抵

不嬲都係當葉包買

計埋光暗先抵 呢到4個月塔頂先有

葉都抵玩
又有人參

呢樣真 不過真係貴

個人認為人蔘最抵買，4抽光暗全3星個陣真係喊出黎

仲有冇位 亞
BeckYetta
thx

8百蚊換4隻3星

無 主要買石抽埋隻火限定

Rta打友誼賽係咪當打咗？
三日重新再計過

貴到買唔落手

(真)已棄留明

笑撚到仆街
鬼馬呠呠車

如果會課金既你買就唔好理d光暗中唔中
當買葉同蔘

大家刷肥會唔會爆石刷
我用左百幾個葉先升到兩隻六星
就黎冇晒葉回體

體力係呢隻game係最貴 你覺得佢值咪課少少當支持
但如果free to play 咪儲體等活動先爆刷

窮學生要等出黎做野先課到

課月卡體力包 體力可以唔攞 儲起 無時限

點解你地可以咁肝，我可以儲到有9百幾塊葉

900幾 有加剩可以掛曬龍12

點解你可以儲到900幾葉，我活動嘅時候刷討伐一野就洗哂

一日得70 眨下眼冇左

新手係肝啲

900咁多

依家唔建議咁做 除非刷討伐3帶1
六星遲早都會升到 但裝先係問題

好啦我仲想玩多廿年
都係忍忍手 但一個月有4-5抽咁多咩
清哂支線 每個月on齊 做活動都好似得2,3抽
好的 ,但同水扇相比
邊隻應該升先定係而家水扇流已經末落左

明白 用晒啲葉就要養老了

月登入一抽
月塔一抽
迷宮王我打晒，好彩會有多一抽
加埋一個月會大約會儲到120普抽 再一抽
利申：我係咁儲

其實主要係你歐 差唔多齊角

只可以話呢位同學好唔認真

可能係大戶

其實好似比以前抵課
之前788好似得兩抽？

大戶邊會有淨葉架 鑽都話姐
隻game燒體直頭係燒銀紙 所以我之前先係巴哈同reddit出post問人有無意見
點撚知有班台仔話d體多到清唔曬

我都記得係 不過是旦啦都係當買葉
已經非撚到盡頭 無所謂

痴線多體

貪心的小狗

喔原來我仲差 月塔同迷宮王未打到
真係要努力啲

第一次打零課

聽日有咩更?

申請左入會 id:Rance77

男木奶+支線
完

差啲唔記得隻男木奶
咁密 無書籤啦

男木奶好似用黎慢打木13幾好? 用包包頭又成日幫木13補血，但又無單手

你咩ID 我想狙擊你

何不用索爾

講錯，係水13

水13個個玩秒殺

打龍11 成日炒車
一係dz 上唔切狀態
之後比佢噴死我隻水奶
一係比打唔爆龍個盾比佢炒殺
我係咪要升埋卡琳到60
Dz又要升速

龍11咁細力點炒車女奶唔夠坦啦

我用完送既體清晒體就熄game

同埋冇用模擬器掛討伐，唔刷討伐其實隻game 好休閒

係咪要再高啲

攞去試下咪知

就係試左 成日炒車

升滿晒右手邊先

好

覺滿先啦

有啲慢
推多兩推血都補唔到就瓜咗

全部換哂做75血裝

抽咗咁多次光暗終於抽到5 星
想問吓呢隻用咩裝好？

我都從來冇用模擬器 部手機掛到虧

速/反擊

反擊套裝，谷血，暴傷，暴率＞防速攻。

我係覺得血唔夠同打得慢
成日比條龍打全體秒

唔打討伐咪無進度

你神器有冇用白日夢小丑
同埋打龍要撐高啲速度

我水桶同卡琳都有白日夢
無撐速呀 有速又冇力

上左5000分我隻暗拉跑唔贏啲木埃啊屌

+26速陣都跑輸畀啲無速陣光弓/水蘿

加26都跑輸
我都係5000做緊咸魚，唔覺有依個問題

我個隻得247速，就算食埋木刺都跑唔贏你

你無升90裝?

而家247=中速

非洲人啲裝係渣啲
隻暗拉得260多啲

有得升都升左,把武器70裝12速已經係我最頂速嘅武器,其他升究都係得+17速,件甲得+11仲要冇得升,

11，12速唔難破，你留一堆3，4速85英雄頭，上加6之前一唔升速就賣，咁就好高機率破到

你估我冇keep住做咩,同胡大大一樣速度方面非到不行

咁既話乖乖認命玩大男大女陣仲好，應該向天賦發展，順流而行。胡大大依家用光泰no到風山水起幾成功。

玩咗年幾 一件17速既裝都無

蟲13有無team又快又穩

我都係升90先有

你抽角咁好運，唔削下你d裝運點得

有角無裝都無用

我得主速鞋先過到17

隻sol賣得未

same

唔係木偶,木25隊咩

想問下新手打活動換哂角色同神器
見人講刷競技場掉落個張神器好定繼續刷換交換所好

唔夠抽

好撚想買4抽光暗黎玩下 但係FEEL到4隻光頭等緊我
點算

You jump I jump 我都想課

22:59前都課到 係就一齊課 一齊抽

明明啱啱玩返 可能下禮拜又棄返
但就係手痕想抽卡

我係你就課埋398

有5星咪課埋囉

課埋就中

信你就仆街啦屌

E7還我血汗錢 屌你老師

下抽就中

早知唔課 全垃圾

上面條友陰9我去抽 而家又潛水

比隻25仔都唔得 垃圾公司

有4星算好啦 仲想點

隻暗女主點突滿 Cls 爆4次紫光 一張5星都無 on99

邊個咁衰

五幻神出左三幻神，差光頭同坤特

有暗拳

有無巴打明佢講咩
我想問紅裝係咪強化升幅最高 如果係 咁紫同藍裝就算我4屬靚係咪一樣廢？

2018年舊文
記住睇升幅

85裝
暴擊跳3-5
速度跳2-4（5極稀有）
其他跳4-7（8極稀有）

藍裝如果全跳最大值，會好用過全跳最細值紅裝
不過玩到咁上下通常唔會升藍裝

都係唔明

每+3會跳1次數值
藍一開始得2個詞，+9 +12 會跳新詞
紫一開始得3個詞，+12 會跳新詞
紅全程跳嗰4個詞

所以紅比藍有多2次跳數值嘅機會，正常會勁過藍紫裝
而每次+3會跟返上面嘅數值嚟跳
跳得越高代表越勁

玩咁耐 以為4屬%一定勁 紅裝4屬%難中到仆街

4屬%跳最細值都係冇用
新手就可以用住先

另外唔一定要4屬先升
例如3白字1爆擊
你可以+3先睇下有冇升爆擊，慢慢上
+6冇跳爆擊，+9又冇跳就可以直接揼咗佢
如果+15全部all in 爆擊就係神裝

但3白字已經好垃圾

例子

雖然稱唔上神裝，但至少可以用嚟撐爆率

白字唔一定垃圾，睇角色
例如偶像生命白字>%

我白字要賣

全賣*

如果係白字主屬，副屬好就留低先
以為可能用到

好似呢隻鞋畀光汀果就啱了

呢件算靚屬？

其實速係1-4

左邊一定白字
藍裝通常係新手過渡裝
暴擊跳得ok，但效抗對呢隻冇乜用，浪費咗
用住先，之後強到更加勁嘅就換走佢

唔算 佢主暴同速 淨低就血命
即係你呢件得12暴同3速係有用

Sor
1都係極稀有，同5差唔多

咁我運氣都幾好 成日中1
仲要有幾次係14上15先跳1
完美壓速

我真係好少見85跳1
初始屬性1速就見過

仲差800個硬幣打埋最後一場
同二千五個梳子先換齊6隻索爾
新手刷料淨係夠打到高級

仲有成晚

刷多八百個硬幣 打贏左就一口氣拎多兩隻
諗起個2500梳子就想嘔

下年再刷過都未遲
每年都有6隻

掛掛下好快 不過佢都係刷木13用

5同1都跳過1次 真係好稀有
btw 88裝可以跳6速，有無巴打試過

無人講一抽中

121 club,不過補左好多4,5星神器，同埋一路好缺嘅4星角色陣型，都唔差

20抽爆死

直頭無人抽

冇人玩鳥

唔見醫生打手既,抽爆左未?

男既冇人推

唔係唔抽
係抽唔到

無聊121抽中左男醫

好想抽 但我無勇氣

太多五星角色放咗喺度冇人蔘聲又冇 升到六星放咗倉管抽嚟冇意思

7抽中撚左
無敵是最寂寞

我木埃升晒90裝都係唔過260速

121中左

我嘅夢想係做小精靈大師
為咗齊圖鑑一定要抽

真 必抽

打算skip
驚佢出新限

抽左四十抽得一隻五星

啱啱先限完
下次係水扇

水扇之後應該有新限, sg 最近好等錢洗

40抽有5星

有冇巴打知水扇幾時出
抽完dizzy仲夠石好撚彩有追po冇抽胸彈

我暗拉茲都係啱啱好250
你已經好過我好多了

抽左10抽 爆曬

木飛劍換左新神器打蟲13穩左好多

你抽錯pool?

無抽隻新角
諗住睇下中唔中到其他五星

都話唔差，miss都破到防

點解d人話醫生可以剋木埃？

當光埃用??

胡大你5000分進攻用咩陣容?我打木埃暗刺後手硬食到得翻80%勝率

仲有水扇

我懶得打pvp，一隊走天涯
對面有木埃就唔打，唔好學我
打木埃通常用坦補+暗拳+杰拉圖（我全部冇）

230速 100暴木埃魂書
170速暗兔魂書
200速 150命中 泰溫
4000 350 血卡

揀隊打，唔打閃/一速隊
其他隊輕輕鬆鬆

Btw
全部有免疫
另外泰溫原來係200命中

屌，冇泰溫

依家10隊有8隊有木埃

Sad
到時一定要抽一隻
練完呢隊之後其他資源可以all in 玩rta

再唔係你可以玩5花扇
又係一隊打天下，埃及都打得，但唔打得新木奶
光埃（醫生）
水扇（一定要有飲料）
聖女
寶馬

還好
除咗第2隊全部打得
反正都係保底5000

冇飲料,屌,不過好彩小光刺配暗熊真係好少人打,都仲卡到係5000做咸魚

可能最後幾日同大家玩e7
之後大家大陸版再戰20年啦

大家保重

又bam淘寶acc仲買唔買好

有冇人有練木龍E 想練隻係RTA玩下

咩事

巴打岩岩訓醒？

雖然個法案好大獲，但係唔會封嘅

原來你指嗰樣
以為佢畀人ban
柒咗sor

唔係人比人ban
係隻驚比人ban

以後要用vpn打機

無雙倍同解裝
下星期既我要玩EH呀屌

巴打rta 傳說未？

屌 隻光夏洛特咩料
一拳打9我萬五

2350分 沖到2400卡陣先練多幾隻英再上

原來banner活動最低仲有個每日挑戰
今日先見到

我又發現咗隻50lv就好好用嘅角色
火塞西
配埋隻50lv卡蘿，新手rta大隊

game 名 用光復香港既話下星期會唔會比政府拉鳩左

我其他game都有改啲關於習近平嘅id

打鳩簡體字玩家=顛覆國家

會戰好難打

慘慘豬
btw我第1日都miss左

molamola

有冇改名卷派多次，我要改名叫我愛習大大投誠啦

吾姓習名近平

侮辱黨主席

點解開左vpn 會入唔到e7

我都想改名

想問下迷宮執返黎既低LV藍裝洗唔洗留

賣得

借位宣傳
如果想睇rta戰鬥技巧,或想搵人幫你試陣營,又或姐唔知點配裝,無論你係新手,中手定係老手,都不妨可以睇下香港E7台

如果打E7覺得悶
想搵人吹水,不論你係亞服/國際服都無任歡迎

平賣亞服

亞lihkg好波

咩事其實

國安法

啱啱放監?

轉職做小粉紅mon實你地

亞服有冇公會收新手

玩左兩個幾月 今日上到4000分 已經覺得到左瓶頸位
冇木埃冇偶像冇水扇 幾時先復刻

兩個幾月已經上到4000

上4000只需要一隻暗25

冇錯 暗25放到兩次大就贏到

支持

推

學到野 感謝 台主好風趣 已sub請繼續努力

玩左 4個月 21隻 6醒 6角算快嗎

上傳說了

龍13咩隊

你地用bluestack玩有冇斷線 頭先係咁斷做左送分童子

打rta通常用手機
Bs成日lag機斷線

復刻完gg合作應該好易過

快，但你裝備跟得上?

屈機

裝備永遠跟唔上，日日課體龍13

咁勤

4個月就21隻
我玩咗年幾先41隻

我22 1年

一年58隻

練咁多d裝跟唔切有咩用

10個月43隻

呢隊上到幾分？
有無上到5000分既隊推介

就咁得個隊
冇裝又點上分

見到巴打打tenha

因為好鍾意呢隻驚 月頭就清哂d體力包lu 依加冇體好空虛
下個月6覺埋凱龍 水琴 火泰先

火泰？ 唔係得水泰同光泰？

應該係指火泰妮
Aka新火法

仲係50lv

勉強跟到

又一個重課

開服玩到依家得41隻，我係咪要反省下

44隻

好似有人已經全6星?

係講緊火泰妮 你真聰明

新手最勁呢2隻嫁喇

然後討伐都chur哂d裝

隻血卡打撚死人

有冇亞服公會收新手

用佢黎打pvp都上到 4600分不過會係咁俾人卜返落黎 冇裝俾守隊了

換左守隊臨尾先俾人打落4950

對唔對得住你個豪華陣容

唉 真係自己都想屌自己
諗住497x冇事
點知連續俾人打左三次
睇嚟要執執佢

我0光暗5守隊5成守率，uccu

wtf how

想跟
長期單位數%

已經冇晒心機

冇得跟機，你個隻279木埃

我發覺愈多光暗既就好hea 係得啲非洲人係到垂死掙扎

越多光暗玩法越單調就真
因為已經冇裝開發三色

求全部人屬性

唯快不破

非洲人頂裝都係得250速

279速幾多光暗都跟唔到
快我果隻20

薇薇安同莉莉下次免解會執執，依家屎屎地都有5成

守法係1速放狗退條，莉莉再退，接薇薇安加攻上免，ssb大技全體禁強禁回，到對手行動，ssb反擊打多獲金搏下破防，薇薇安2技清場。正常對面就好難秒到我ssb同薇薇安既，一個公會神器3成減傷3成分傷仲有反擊個下回血，另一個千5防加大盾又係難死

279木埃可以唔駛再討論落去

轉水扇裝就刷唔到龍13

要等佢復刻再抽多隻

商店機率係咪改過,好多時100鑽都無出一抽,蝕撚死

運氣問題，我試過300石得兩抽

5星火塞西rta 8連勝

準備再練一隻5星木玲兒
5星火塞、木玲兒、卡蘿 加多隻龍姨
5星戰隊出征rta

火龍有d位好有用 仲有4星火奶都係正野 不過都係練左龍e先

rta幾時結算?

仲未講,可以慢慢黎

愈嚟愈多人用龍姨
要被搶角色了

貼你隻龍e出黎參考下

wtf sudden stream?

Hp要22000先夠
唔多刷免疫裝，個頭太垃圾

Btw
巴打得唔得閒打返場
想睇下傳說玩家啲角色

我來來去都係果幾隻 就係冇咩角先想練龍e 咩名我加你

我有你fd
而家去87頻，我hi你

巴打水扇咩裝
勁痛

未升90裝

+30
猛料
冇聖女龍姨我就玩完

想玩下控制流但冇咁多速裝 瘋狂刷緊龍13

YD嗰隊？
最憎呢啲隊，對方完全冇遊戲體驗
冇復活奶冇暗拳冇暗蘿就等死

新手想問下升技係升邊隻
之前見到有巴打留言話升左暗25技好廢有巴打叫佢睇攻略先升

完全冇expect 過有啲咁嘅隊，大開眼界
1速小提琴洛曼 2速深淵dizzy 3速深淵暗杰 4速暗玲兒
一開波消免疫
dizzy 暈
暗杰再暈+破防
靠毒同暗杰打傷害

暗25全game最屈

有冇亞服公會有位
咸魚一名

E dead

星期三直播預測
光奶pick up
rta 完結時間公佈
暗泰skin 演示
3色池更新
新專武

光奶

暗25呢 屌佢

hi all

新手想入坑 請問咩服多人玩
買首抽帳最好有d咩比較好

global ，asia都有好多人
歡迎嚟global

首抽帳最好有暗25/光弓/水扇/dizzy +2-3隻光暗

邊一個服新d

一樣

唔係太記得，好似同一時間開
要考慮嘅應該係每日reset 時間 （國際服1800HKT,亞服好似0300HKT)

亞0200

日服最新

無人玩

eu最新，不過大家都係global,asia
我建議global,原因好簡單，我係global

global 啲人特別歐

你邊個團？

好耐之前亂入嘅一個街團

入唔入黎lihkg

理事長果個？我之前係度曬卡曬到俾佢ban左

唔係 我係另一個

ok,係咪過埋今日團戰之後退會等一日再申請就得？

咁你6點後先退
你比名我

ok, epicbontat

你走咗就同我講
另外有tg gp 你有就入埋

ok

比我

個po 少咗好多number

加咗

見唔到，試多次？

btw已退團

依個先啱

新轉職又係火系？就咁睇好似冇乜邊隻三星拎斧槍

小火斧

係咪變返nerf之前嘅功能？

錯晒 其實係暗槍二轉

小火斧咁啱有條尾

其實係j嚟

終於抽到

小火斧要重返榮耀了

睇翻隻光槍，唔好咁老定

終於可以自動地獄右下

我老婆薇薇安出埋專武，今次仲唔變神角

新手無知一問，未nerf之前有咩咁神

拉條
不過都係啱啱岀個時
大家都無咩勁角

how 求陣型

歌姬瑞兒 靈藥偶像 木伯 光毛
瑞兒應該可以換包包

拉條、破甲、%傷、速陣 如果而家當新5星出真係課爆

以前holy trinity 可以打曬所有關
既係小火斧 光槍 光正太

清哂塔+雷伊121 又有4抽
我feel到呢舖有暗刺 點睇

一定有，除非冇

屌你老母垃圾e7 上次788呃9我錢
今次又比垃圾我 屌你老味

正，有eaton

以前3星同5星數值差唔遠
大家又冇乜英
小火斧戰神來

而家冇返幾隻t0 光暗點出來行

我入坑個陣就係三戰神水尾要nerf 個期

如果VVA 3技多個cleanse就好

光埃 醫生唔洗玩

Eaton好野黎，自帶分傷又高血，rta見過人谷到35000血，打不死

S1 攻速值up
S1 傷害增加
S2 傷害增加
完

會唔會咁慘

好大機會

再Specific啲
S1 攻速值增加5％
S1 傷害增加10%
S2 傷害增加10%

聽日嚟sg返工

S2 追加傷害唔減傷
S3 獲得額外回合
S3 先消除debuff

S1 增傷10%
S3 增傷10%
S3 100%破防

你咁講一講s3用完拉50%條都未定

s3 50%追加回合

買定離手

嘩,好靚

張畫 畫到佢勁撚靚,痴哂線

五月最後一週的週末將會舉辦強化效果&免費聖約召喚30次活動
又30,不過5星實又無我份

神準

即刻起飛 RTA應該好多人用

但係我隻luluca都仲係好慘

唔係sc
係光暗

屌,咩料

全人類派一隻
光屬新手英

3 mola

聽日patch note

邊隻？

vva中

Vva勁到hihi

即刻練返隻

練完咪又係俾暗25起身大攻擊秒殺

佢開大加大攻用尊嚴珠寶暗刺都未必秒到

遲下裝埋專武千5防萬7血睇你班暗刺jj點秒 一個2技車撚死你

萬七血？
另外冇免疫rta唔洗玩
一個高速火盾嘲諷你就收皮

你要pvp防守要上60%勝率了

佢隻vva配寶珠神器同279木埃pvp防守好撚高勝率

279速已經唔洗gun

buff光泰未

準備nerf

快d啦

原來係放Pvp防守
咁冇嘢了

高速火盾一般有幾速， 我仲以為諗升埋鞋有231速就夠食所有坦位

希望有 唔洗打pvp自動波840係最爽

Rta 230-250火盾都見過
計埋5%亂速，冇免疫好唔穩陣
隨時咁就輸一場

仲有高速火泰妮嗰啲
你永遠唔知對面套路

咁癡線，咁我換另一套上240好d

不如考慮下直接免疫
250速沉默凱隆？

我打唔到暗13，我都想刷免疫裝

有冇水琴？
我5星都過到
我嗰隊
水琴 偶像 凱隆/木刺 暗法
慢係慢啲，但起碼打得到

木25要咩stat同埋技要升幾多先auto到暗13

水琴30lv,木刺50lv

凱隆？
再唔係試吓用你隻vva

水琴50lv好快啫
我嗰隻著垃圾裝
主要用佢s1，唔開大

凱隆得，貼你個4隻cc

仲未打到龍13

水桶，水刺，坦，加多隻放狀態應該auto到 成個月都刷唔掂

啲裝連+15都冇，你點會跟唔到
Btw 我隻偶像用命中戒指，最好有80命中
S1消buff

另外2隻輸出有幾大力得幾大力
我2隻4000 300 左右
暗法帶小提琴，消buff

用明星 木飛 火大媽（關技）木刺
唔洗好勁都打到

隻坦洗唔洗速

thx聽日執執先，係時候轉刷其他討伐

木飛，明星要咩stat

我個d好普通 木飛220速到
快過明星就得
明星用靈藥

用光狗唔洗，奶坦就要

我靈藥仲係加15

呢隊我試過
出血出到死，最後換水琴
不過呢隊應該打快好多

係幾快

璐璐用反撃套然後帶s1專武
對面血越少越痛
如果打到2下傷害應該都唔錯

我都係咁打
不過木飛上唔到block buff偶像又比人禁言就會翩

你地d偶像有無減大技1回合cd

有

Btw
寶珠有冇入過商店？
想練vva了

真係要練解buff果下太癲

第一隻sss就係佢了

咩解buff？

vva 3技專武解1debuff

Yes 防守同rta 都好洗好用

只係留意加50%速

Vva 而家淨係拎黎刷水13 仲要50lv壓緊攻
要拎去打pvp/rta 轉完裝就打唔到水

抽多隻

我都升緊sss

你寶珠+幾多？

公會戰好緊湊

果隻新角又係光暗5？

好似四

18.... 等緊佢放shop

又輸唔到

估中光奶

屌 要一街都係光奶鳥

未打啲痴線佬咋

出完復活counter再出復活角

真係瑞兒？
屌，早知唔保底暗法

準備一抽光奶

希望係有生之年等到暗25
依加得翻廢鐵同暗25未岀神秘

why not both

佢出嗰陣應該可以夠神秘井返隻

維護完又要玩e7,又要玩exo heroes,都唔知玩得邊樣

2點刷首抽

等睇再delay 到4點，兩邊一齊開波

打完果幾關新關咪又係刷龍13，講到好多野玩咁

Exo有冇e7 10%水凖
就咁睇啲作畫都覺得唔太掂

真係要

湯巴極力推介，應該差極有個譜

收到風 EH執柒左了
大家可以回歸E7

咁快

玩慣咗e7
都係e7 d圖好d

e7世界第一

下期光奶正啊

其實唔同冇得比，一個係3d,另一個係類似2d spite嘅設計

只係慣咗
我都會試下

唔知嗰一個新手十抽保底五星英雄會唔會出光暗呢留名等睇測試

個個刷EH, E7停到7點都無人理

【情報】2020/05/28 解包

我都係all in返e7算

原來係e7執柒左

棄驚玩EXOS HEROS

你唔係棄左好耐咩，好耐無見你上水

第3章係咪出機娘系列

終於up 水鐮同光奶
距離小精靈大師又近一步

login 下囉 我已經受夠呢隻game個強裝

非洲人去邊都係非洲人，唔好諗住移民就可以改寫命運

EH我連刷個帳開波都未刷到

刷到岀年

你有咁多ac?

第7個,FB+GOOGLE,就黎要轉刷亞日服啦屌

E7強裝係遊戲史上最弱智 我玩KR非洲極都可以用錢堆
呢隻狗屎垃圾GAME同一件裝可以唔同數值
你又活動裝我又活動裝 只此一件 我就3速 你就20速
我又肯肝又肯比錢 都係差別咁大
留返比狗玩

會唔會又延,開GAME公告個開服時間無左

維護時間延長: 5/28(週四) 11:00~16:00 19:00 (延長三小時) 時間未定
已執
知道唔夠exos打

變咗1970-1-1

it 部刷緊acc,唔得閒更新

真係執
回水啊

繼續延期pls
我仲有50抽先可以保底醫生
但得返1星期
抽唔抽倒就睇補償啦

50抽
咁要延期幾日先有

好彩我一早做完每日任務同清體

作為一隻it 9
呢粒數幾親切

我close game個時20體，依家應該滿左

More

維修史詩

我睇youtube留言，有人話整裝仲難過e7唔知真定假

唔L係掛 岩岩先收工 try下

肝好肝滿

係咪block7左 香港ip la

唔L係掛

係唔係又要買初始帳號 會比較好啲嘅類型

開ser未

50年前開呀

世界又滅亡咗 大家準備玩第八史詩

仲未開 係咪執柒左了

瞓唔瞓好 爆晒體又爆晒迷宮入場卷

疊埋心水等聽朝

搞乜鬼

執柒啦

搞到幾時

EH刷唔到靚首抽 我回家了

唔記得屋企執柒左

想回家都回唔到

真係執柒左

睇個1970/1/1
係咪reboot 左個server restore 唔到d data 呀

入得番

開服第一件事就係課金

一定係平時課得唔夠多搞到delay

回家了

Eh垃圾game
都係e7最好

我愛sg
課完補翻2個洞比我

屌

今期pickup洗唔洗抽

點樣熄左個強化指引
件武器升爆左,一入去就卡左係到

等一陣，之後右上角有得skip

【情報】2020/05/28 解包

7樓有模組，E7最高

後悔課左新手十抽伏到pk,一半都係3星神器

個個去哂玩EH

又121

平平地買個教訓啦

都係買最後2抽
中間果d 是撚但啦

lihkg輕手啲

我係連登豬，大家輕手啲

終於對到lihkg

最後兩抽中嗰啲乜嘢

免費十連唔撚累計金光

屌我抽極都係中仔心淡啦

杜蘭月同火公仔佬我想要火泰尼呀

比你地屈到仆街

我中寶劍同老查，都係重覆

寶劍咪好囉，唔會嫌多
我中審判之劍同火春袋

已狙擊貪心的小狗

阿伯升陣都有用呀，我中隻公仔佬都係晒位

我忍唔住手抽左，中左老查(神器)，同水74升到A陣

中木正太,雖然係新但完全冇用

回鍋玩家，申請左連登聯盟公會，麻煩批小弟入會

自膠.game 名marcohoyan

小精靈大師夢

咪係，少少野都計住計住

好想要尊嚴寶珠

下期神秘變左光狗

今日焦點：
究竟胡巴嘅光泰溫會唔會被buff呢？

原來光王子食3星王子到sss都可以賣70銀光

幾點出公告

光溫或成最大贏家

話唔定nerf

比人虐殺

抵啦

被虐殺的非洲小狗

快啲nerf
佢勁到我都唔好意思拎黎用

你都有今日啦

仲放暗25出黎守，唔教訓你都唔得
本來想打大城，不過你太顯眼

高興
下星期有3隻新野抽

光泰溫buff
s1不變
s2每次比人打有debuff就清debuff+拉條,無cd,取消自己保底15%抗
s3附加全體攻條變0

放棄eh 啦，個post d 人痴撚線，個個歐到，起碼呢度d 海豹少d

因為無人

幾點會出patch note講buff

eh我刷左兩個號都非爆，刷多次都唔得就算

6點掛

要起飛了

@光泰打手

ml蘇琳

識暈

嘩，真起飛

冇角啊
冇復活奶冇暗龍冇木基
冇隻守得

覺得點？

我就抽依d

木埃

終於做到佢原本應該做嘅嘢

畀個例子你
試過被人暈2隻輸出，準備輸
但好彩水扇反撃咁啱上到光泰debuff
淨化咗個暈，立即反cup
以前叫好彩，而家叫必然

然後s3聊勝於無
80%唔太可靠
諗住佢會加到100%
不過Rta打持久戰會勁咗
後期戰鬥狂熱如果暈到對面，影響會好大
而家光泰更加需要速度裝，加快s3迴轉

Pvp gvg就算吧啦
打下木埃都得，不過有更好嘅選擇

呢到都唔少
入親黎D POST No.都跳住去

隔離係追唔切post
都係依到好

隔離可以個個都真5起手既，我就得班柒到仆街既死gay 佬，邊有心機玩

刷3次 all trash

邊到歐咪去邊邊~
人地較290速 我升極先得246速

iktf

試打咗你
勁到

綠盾thx

點解我咁廢都冇人打

你咩名 我無哂刀打唔到你

猛虎哥?

猛虎哥

無人打我

呀女最後遺照 棄驚

咁多錢都唔衝裝

All in完普池
升曬啲裝先棄啦

後手角色好難用 究竟有冇大佬可以畀提示

刷埋成身廢裝咪咁多錢囉 有錢有乜用呀

打女妖真係好易儲到錢，2千體先得1件用得

你暗蘿套裝都唔知刷左幾耐

沙包黎

你d裝唔掂
要玩免疫就唔好用有抗性既裝，浪費點數，將效命同抗性個d點數換血防會勁好多。

殊……

非洲人的覺悟

窮人版

打龍13勁

係咪我太hea
是但升裝有一白屬照用冇所謂

me too 已經好耐冇出神裝了

你哋會唔會留一啲垃圾活動神器例如呢啲

而加先黎入坑，係咪8591買個初始號好過自己刷首抽？

免費10抽，終於歐番次

更新完個APP好似又卡番

今日十抽有加金光個點數，但尋日冇加，咁會唔會補償番尋日個d 呢

你話練咩速裝 300速唔使死咩

無暗25

呢條韓仔勁還勁，打rta冇乜參考價值
冇特別套路
浄係識用op角色，贏係靠裝備壓制
佢之前試過非洲人挑戰，冇場贏到
完咗仲話光暗5舒服太多

普通玩家學佢咁玩，但裝備唔夠好，真係等輸
玩冷門角色同套路陰下人仲好

睇下佢點衝裝/翻譯都ok嘅
Rta真係不了

Yd好睇d 又好笑

我當收藏

屈光暗5

typical debut

呢件唔垃圾
我畀咗泰溫，埃泰增傷用

最撚憎人屈光暗5

收皮啦
因為你非到冇得屈

我有多光暗5都係咁廢

棄驚

挽留

勝率gogogo
自動上優1不是夢

公告話有bug，11/6更新會補返

有冇人記得升滿一隻轉職角要幾多上級符文

堅高勝率
你防守隊放咩野？

有高速木埃就得

諗緊比唔比暗拉套裝比木埃玩下
但就冇咗拉條角

抽多套

冇咁多高速裝

月光一抽都係中咗光僕 不過我已經有啦喊出嚟
每日免費十抽中咗 水錘 即係水克蘿愛
仲中咗兩張五星神器添

歐到

本身冇諗住抽月光點知撳幾下普池發現幾下都出金光
即刻機不可失
抽埋個一發月光抽
點知 都係重複

歐洲人

rta係咪上到大師唔打先扣分?

係
比人扣左150分

留係金度等結算先爆上去

30抽炒曬 卸載第七屎詩 確定

聽講打友誼賽都計
不如搵巴打/開細帳求其打一場

計分?

無期待就無失望

今日免費抽又全3星

終於整咗隻250速木埃
唔用泰溫拉條破防仲有咩好選擇

No

吓，真？
屌，我都被人扣過，上唔返去

轉左轉職主角打蟲13又穩左,仲要得5星

我成日周圍r人打友誼賽就係為咗咁

玩速血？

yes

扣你分都係唔想啲人打夠分就唔再打姐
點解會set到友誼賽都計

咁你打唔打？

邊個好啲打競技場好似捱到幾下喇開始

邊個戰力值好啲

知唔知rta幾時完季？

唔知，打定應該差唔多

右下角隻boss 隻細王痛撚到

個少少抗性有咩用，堆唔到百5左右不如用免疫算

屌你老味 唔撚識打女皇
最後鳩升左隻索爾先打得過

用木瓜奶逢反就補

屌我冇 我見D人用佢AUTO都得
痴9線

好彩我見女就抽

vivian用左自拉5成專武之後

痴撚線可唔可以分啲升速度嘅運俾我，我連光弓都係得248速

運依家野我覺得跟ac，正如有d人好易抽到光暗5一樣

咩陣

無變過

全部速裝？

佢隻木埃已經唔洗跟

有冇速度非洲人嘅守隊可以抄下

光狗加歌姬30既坦隊?

有，光奶+小光刺+暗熊

好那爽

望一望套裝
得對鞋可以重鑄
即係最盡得255速
跟唔到

我諗到個守陣唔洗食速，可以反制光弓埃泰隊
光狗，風雲蘇琳(611改版70%血以下清debuff,自拉30%)，暗25，歌姬神器奶媽

你點睇，你應該齊角

暗25做最高攻個個被人拉完車一波，死左復活再車，光蘇琳到時候就會自己9衝車對面一獲，點睇

最撚慘拉完都唔夠人地快

冇錯
玩爆傷得13幾速

我全部22幾速果啲
命中得十幾二十

咁咪拉高少少速，接combo好過做肉靶

鍊金>效命戒

最直接換對鞋就得
但係換命中戒要副屬肯跳速先得

光蘇琳冇傷害㗎喎

打坦咪無傷，打1000防既唔加攻都有7千幾(3千5攻，300暴，畫像)，打到尖都唔算好差，可以沉默加禁強

有無人用BS玩近排好難開game

用雷電ok

依個陣都唔錯
可以試下
全部玩血裝?
蘇林會解隊友debuff?
玩親後手都比人控到死

有預感ml蘇琳BUFF完會上神枱

解佢自己全部debuff

想問下大家邊到睇打龍攻略
上面見冇個d角色唔太岩用

可以貼下你有咩

技又未升
醒又未覺晒
裝又無升
你要龍幾先

你新玩無耐可以用龍11做目標先
DIZZY 寶馬 包頭 加隻水屬打手(最好有破防, 不過你無水龍女 同卡琳之類, 可以練住水桶兵先 帶白日夢 反正龍13會用得到)

目標龍9先想知要升咩角先慢慢練

thx巴打

新手入坑
想知係咪只有分日服同國際(雜)服？
係咪都一樣由日本官方自己經營？
國際服可摸耳用中文UI？
隻驚玩家互動性高唔高 呢到有冇推薦玩邊個服為主？
Thanks

依隻韓國驚黎

梳 爬咗巴哈已知代理同廠
想問埋最後嗰兩個問題

除咗日服都係sg經營
日服就yostar經營
國服可以全中文
互動性普普通通
亞國服為主

亞服多啲巴打同台仔
國服多人
其他自己玩下就知

唔該哂上面大佬
今晚翻去再刷首刷

買AC啦,刷到2046都未開得驚

仲刷乜
買個暗25 ac好過
要刷光暗5有排

rta傳說個門檻愈黎愈高 逼人日日打

咁嘅咩
睇巴哈話刷隻木刺開局就穩陣
原來已經發展到買ac先玩得掂？

新手重停留緊喺300抽
唔豬角色強度差距
大家都建議買ac係點解

買吧 刷真係有排刷

全世界係咪得呢隻game咁痴線
唔買初始就玩唔到

自己刷
之後想要光暗5要課幾千先有
買ac 指定光暗5角都係幾百

咩係光暗5角？

其實幾千一隻不如直接買人棄坑帳
只不過一個分期一個full pay

我無買咪又係咁玩

光暗5星
一句講晒 好難抽
不過依加普抽有得中 不過好睇運

不過可以試下自己刷下先
睇下自己啱唔啱玩先

例如呢隻
稀有，但又型又勁

歐洲人點同

唔係個個都好似你咁歐

我都蹲得好低下先反彈

認真其實我抽唔抽到都係咁玩
換走咗隻暗25咪又係咁玩

你個心去咗eh
比着我換走咗暗25應該唔玩

EH之前已經係咁啦
我又無乜嘢，反正我又唔追PVP
咪當從來無抽過

但好傷
明明本身有
之後你會中翻

唔追pvp其實真係冇咩所謂 抽到係bonus 唔中咪用而家有個d

鬼知佢仲係咁勁咩
提藍廢嗰陣我都以為無用碎鳩晒
當買個教訓

我由開服蹲到而家，幾時先到我反彈

我以家用得最多反而係D 4星
暗DEBUFF 100%反擊嗰隻真心痴線

你扮咩

我都無換到佢
個時有得換
sg幾時有得重複換光暗5

快架啦

落神秘你咪又係抽爆
無課就嚟保兩井神秘頂唔緊了

都要佢落神秘先得
都唔知佢會唔會落 等咗勁耐
無課有2井 cls

睇完上面咁勵志嘅討論
我都係今晚刷下玩下先
睇淘寶啲暗25都係3舊水有找
又講到唔PVP唔太重要

由神秘池開左到而家，前幾日先終於抽到第一次保底

唔pvp用黎刷肥 打gvg都好用

但係隻game去到後期就得翻pvp嘅content.

如果你唔sure自己玩幾耐嘅可以自己玩幾個星期試下先,到你心旭旭想課金嘅時侯就轉去買Ac,,因為光暗呢家野衰起上黎你課5000都冇一隻

靜

一隻暗25夠玩？
有冇話搭埋邊隻買更好？

就嚟啫，未有
之前保咗春袋出嚟，之後暗法出嚟抽咗一半都唔中

如果你想輕鬆玩下 一隻都夠既
你可以去圖鑑睇下d動畫 睇下邊隻有愛

下隻一抽中

不過好似冇初始ac 咁樣新手冇乜癮

有就一定有
不過你試下玩下先
之後先買都ok

Ty 今晚刷下試試先

成日見到新手入post
過一個禮拜就唔見曬影
我懷疑隻game會拐帶新手

有冇亞服依家得閒陪我玩下rta

我諗依到得你有依個煩惱

想清3日1場了

銅牌仔表示無煩惱

10場都未打表示無煩惱

有暗25咪各種輕鬆，刷肥輕鬆，pvp gvg rta都輕鬆。 完全唔洗食隊友既一隻角色。

木刺開局唔係唔得，你非洲既話可能一世都唔會有暗25咁解，我就唔係買ac既，抽光暗5方面完全唔掂，不過有d升裝備運，都low得唔錯，如果你非洲到角又無,裝又無就bye9bye

唔係個個都頂到

去晒玩EH啦

你光泰611咪反彈

見到好多熟悉臉孔

9成新手入坑問公會加，打主線求好友，玩唔夠幾日就失左蹤。

所以官方依家永久對新玩家派75裝。新手靠個套70裝頂到去打龍11根本超難，中途個無力感實在太大，好似做咩都無咩用>棄game

加我玩場

紫丞

依家佢送D7X裝真係唔撚想開
個背包已經長期唔夠位，又塞D垃圾嚟

套生命幾高質喎

但係冇得升90真係好仆街

你要求咁高

俾其他角粗用都唔差，升90都唔係易

不過佢真係要開多d位
根本長期都唔夠位

位又唔開
又野野RNG跳

去EH洗錢都洗得開心D

有無咁誇張，我清哂d垃圾仲有2百幾位

可能我太多垃圾裝
重複5星神器又唔想食

太多垃圾裝+1

升裝好非

點解唔食，唔食有咩著數

怕有其他角又啱用

我寧願其他角用其他神器都要升30先
最唔鍾意打個時差個少少輸

點會冇呀 應該有好多劇情係停在前邊例如1-4關

係喎！我揾到啦！
咁除咗暗25重有咩好搭單？

真,課左4.5 pack 688

有暗25冇配角表示

轉AN課平D 仲多石D

EH同E7都係E
不要分那麼細

巴打仲喺唔喺度？
Add咗

加左

嚟解任務

配角係咩意思？

保佢個d

有啲咩例子？想砌啱就買

Gg

有好多
暗龍 光奶之類個d

巴打沖唔沖傳說

仲比d坦用緊最靚既裝

不了啦
一嚟唔夠揪
二嚟要keep分好攰
3日1場拎skin

光泰溫
胡巴愛角

你睇過有冇啱心水嘅
有冇list可以拎嚟畀我哋睇睇評價一下
個人覺得配搭dizzy，水扇,木扇甚至乎其他光暗5 都可以

個1001可以放幾耐

next